‎CA/ACO招聘(75) 今日真係好好天呀，我諗聽日一定會更好天既姐，係咪呀哈姆太郎?

九大條文

(a)一般辦公室支援服務；
(b)人事；
(c)財務及會計；
(d)顧客服務；
(e)發牌及註冊；
(f)向政府律師提供支援，並為法官和法庭使用者提供法庭支援及事務室服務；
(g)統計職務；
(h)IT狗支援服務；
以及(i)其他部門支援服務。

（ 1） 助 理 文 書 主 任 職 位 申 請 日 期
2018 年 8 月 3 日 至 2018 年 8月 16 日

( 已 截 止)

（ 2） 技 能 測 驗
（ 中 文 及 英 文 文 書 處 理 速 度 測 驗 ， 以 及 一 般 商 業 電 腦 軟 件 應 用 知 識 測 驗 ， 包 括 Microsoft Office Word 2013 及 Excel 2013）
2018 年 9 月 至 2019 年 2 月

（ 3） 遴 選 面 試 及 《 基 本 法 》 知 識 測 試
2018 年 10 月 至 2019 年 4 月

（ 4） 發 出 第 一 批 聘 書
2018 年 11月／12 月

（ 5） 發 出 遴 選 面 試 最 後 結 果
2019 年 6 月底

前文提要

CA/ACO招聘 - 考生鼓譟叫春區（48）

CA/ACO招聘 - 今年會是柯華田聖誕節嗎?（49）

CA/ACO招聘 - 聖誕休戰區；魔巴豬豬聖誕快樂唔好上黎開工啦（50）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到2019（51）

CA/ACO招聘 - 新一年希望大家有付出的都有柯華田，伸手黨墊屍底（52）

CA/ACO招聘 - 華田乾旱（53）

CA/ACO招聘 - 華北華南華東及華田大範圍乾旱，最新預報農曆新年前不會有雨 (54)

CA/ACO招聘 - 乾旱預報持續，是咪要跳求雨舞（５５）

CA/ACO招聘 - 春節快到 華田春還未叫得到 (56）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到天荒地老（57）

CA/ACO招聘 - 現職花生及賽後考生叫春區（58）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到絕望（59）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到何時了 (60)

CA/ACO招聘(61) - 祈求繼續落雨

CA/ACO招聘 - 雨勢有時頗大 (62)

CA/ACO招聘 - 雨勢已經完畢, 請各位考生星期一準時返工 (63)

CA/ACO招聘(64) 任雨灑我面 難分水點淚痕

CA/ACO招聘 - 華田幾時有，追po續憂愁 (65)

CA/ACO招聘 - 華田總要在雨天 (66)

CA/ACO招聘(67) 夢醒了，華田就在我身邊

CA/ACO招聘(68) - 華田暴雨警告現正生效

CA/ACO招聘(69) - offer幾時有，把頭望信箱

CA/ACO招聘(70) - 柯華田，我愛你

CA/ACO招聘(71) - 華田不是夢

CA/ACO招聘(72) - 仆你個街，華田嚟嘅喂

CA/ACO招聘(73) - 大家一齊做同事

第1水ACO OFFER 已派10月中-11月14號
第2水ACO OFFER 已派11月14號-11月30號 登陸日 12月20號
第3水ACO OFFER 己派12月3號-12月7號 登陸日 1月14號
第4水ACO OFFER 己派12月10號-12月21號 登陸日 1月29號
第5水ACO OFFER 已派12月24號-1月11號 登陸日 2月11號
第6水ACO OFFER 已派1月14號-1月18號 登陸日 2月27號
第7水ACO OFFER 已派1月21號-2月1號 登陸日 3月21號
第8水ACO OFFER 已派2月4號-2月15號 登陸日 3月28號
第9水ACO OFFER 已派10月中-11月14號 登陸日 11月30日

CA派OFFER日
9/11
20/11
10/12
24/12
17/1
15/2
22/3

ACO/CA offer房統計(填資料)

ACO/CA offer房統計(睇結果)

開過啦
又75

SOR

好快手, 雖然開錯

ACO 最近派到2月18- 3月1

2月頭ST...求in春!!!!

屌，去錯pos